??一?一?

feel到佢都喺樹浪浪吓
但未之前我都已經有感覺
可能因為三個鐘又可能唔係
希望唔好見到有自己啦

係

喺正個曲位又咁啱掉晒先逼住要
原本可以唔使但連捺嘅力都唔願出
好撚嘔心 反咗吓胃

同埋係啊係啊我曾經期望的全都發生
爭啲啲啦但係唔會畀佢發生😌
轉咗唔曉用 從新適應緊

重新 我可能真係文盲 「你真係好撚隨性」

qm szeto話支那肺炎唔會人傳人 mark實先

想做靚仔

佛羅多先生....

辣殺

no..

我係sam

feel到一陣又沉.....